講下你地而家女朋友叫咩名

陳寶珊

有2個點算?

左手同右手

屌你老母留名

樓上已經搵到幾個老襟 點算

好悶呀

無聊到…

陳寶珊
咁岩既